有冇人好被動

對住鍾意既人會好被動 點算好

多啲係wts傾計先啦

你唔驚等孤獨一世?

成日冇話題

喺wts講好多嘢講，電話有5句已經好好

又唔知有咩共同話題 又驚太主動會比人被狗公

me